# Inicializadores

Para esta ocasioón como la idea es practicar el uso de inicializadores tomar laa estructuraa Rango y RGB vistas en tutoriales anteriores e incorporarle inicializadores de manera tal que no cuenten con valores por defecto delegando esta configuración al desarrollador que las utilice.

